熱狗：說的未來到底多久才來？

冠軍在未來，
球場於明日。
主場之失利，
竟已在今天。

點解會咁架！？

[COYS - 熱烈祝賀利物浦英超五連勝] 熱刺球迷吹水區 85

未來到咗啦

慘啊

貢搶口

熱狗輸波唔笑，
唔通同你老母拜山個陣先入紙申請笑？

有冇熱狗手足入黎哭下波喪

TOT

What's Tottenham ?